黃大仙撚狗+1分

利申：食完糖水返屋企

2210見到黃大仙廣場前後起碼有4架狗車同一堆防暴on99咁企喺度

街上面全部人唔係街坊就係等緊車

撚狗

Btw其他地方+10分 睇黃大仙做唔成首都鳥

黃大仙人可唔可以爭氣

黃大仙友星期日爭氣啲好冇！

但而家龍翔道D巴士全部冚家剷比人搜緊車

啱啱？